<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zhi Gao Ph.D on </title>
    <link>//localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Zhi Gao Ph.D on </description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Install Hugo on Mac OS</title>
      <link>//localhost:1313/posts/install-hugo-on-mac-os/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/install-hugo-on-mac-os/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vivamus posuere arcu interdum felis venenatis congue. Etiam dapibus condimentum lorem id dignissim. Morbi pulvinar erat quis arcu ornare faucibus. Nulla commodo est id ante porttitor gravida. Sed elementum ante eget turpis consectetur, vitae rutrum ligula eleifend. Fusce iaculis placerat sem, non condimentum odio hendrerit ac. Sed vestibulum neque pellentesque, dapibus tortor et, scelerisque quam. Aenean imperdiet eros quis vestibulum ullamcorper. Integer vestibulum mattis elit, non congue lacus porttitor condimentum. Donec dapibus eleifend nibh, eget tempus justo pulvinar ut. Vivamus eu risus sed orci blandit varius luctus et ex. Mauris tempor dapibus aliquam.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Markdown Syntax Guide</title>
      <link>//localhost:1313/posts/markdown-syntax/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/markdown-syntax/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Donec lorem urna, condimentum sit amet suscipit sit amet, varius sed ipsum. Phasellus sem leo, elementum in ultricies nec, aliquam a dolor. Pellentesque et lectus nulla. Vestibulum risus quam, porta nec erat eu, laoreet consectetur metus. Proin lacinia ultrices faucibus. Aliquam erat volutpat. Vivamus nisl urna, tristique sed tortor non, condimentum rhoncus lectus. Quisque venenatis a neque in mollis. Ut molestie ligula nec felis condimentum, eu imperdiet sapien facilisis. Morbi in consectetur lacus, non placerat arcu.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Example Content</title>
      <link>//localhost:1313/posts/example-content/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/example-content/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nam a malesuada neque. Vivamus dui lorem, semper id nulla ut, ullamcorper lacinia erat. Cras pulvinar aliquet tellus et blandit. Fusce ac maximus lectus. Fusce porttitor, metus non mattis tristique, urna nisi aliquet leo, cursus pulvinar justo nulla vel tellus. Sed et elementum lorem. Sed quis lacus arcu. Pellentesque at dapibus urna. Nullam at ligula euismod, pellentesque enim vitae, molestie dolor. Nulla pharetra nulla eget arcu dapibus rhoncus. Sed dictum consequat lectus, ac sollicitudin ante venenatis ut. Nam vitae aliquet lorem. Vivamus eleifend magna vel vehicula lobortis. Donec ut lorem ac massa vulputate egestas id eget nibh. Proin lacinia odio sed urna luctus ultrices.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Emoji Support</title>
      <link>//localhost:1313/posts/emoji-support/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/posts/emoji-support/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Suspendisse et viverra erat. Suspendisse congue pretium enim non feugiat. Maecenas vitae risus quis arcu consectetur iaculis a sollicitudin lacus. Aenean hendrerit dolor in congue ullamcorper. Fusce turpis ipsum, hendrerit ac purus lobortis, consequat hendrerit felis. Nulla id pretium eros. Ut vitae diam ex. Sed finibus volutpat elit, eget commodo nunc fringilla id. Aliquam eu congue enim, in egestas nisi. Suspendisse congue nibh ipsum, id rhoncus lectus congue vel.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Donec eget sagittis ipsum. Donec condimentum sed metus placerat varius. Nunc ut est vel purus consectetur varius. In luctus, libero et accumsan sagittis, diam lacus faucibus arcu, eu mattis sapien nunc quis enim. Maecenas a laoreet leo, vitae iaculis risus. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Donec feugiat orci id enim commodo egestas. Nulla vulputate quis sem id feugiat. Maecenas vel augue tempus, lacinia enim quis, vehicula enim.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/_index1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/_index1/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;zhi-gao-phd&#34;&gt;Zhi Gao Ph.D&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;Professor Zhi Gao  is a professor at the School of Remote Sensing and Information Engineering, Wuhan University. His main research interests include artificial intelligence, computer vision, and remote sensing for intelligent unmanned reconnaissance systems. Previously, he was a research scientist at Temasek Laboratories, National University of Singapore. He received his Ph.D. from Wuhan University.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;📺 Demo: &lt;a href=&#34;https://maverick.canhtran.me&#34;&gt;https://maverick.canhtran.me&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;❤️ Github: &lt;a href=&#34;https://github.com/canhtran/maverick&#34;&gt;https://github.com/canhtran/maverick&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;Thanks in advance&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.buymeacoffee.com/canh&#34;&gt;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>About</title>
      <link>//localhost:1313/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/pages/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Maverick&lt;/strong&gt; is a minimalistic Hugo blogging theme. The theme is inspired from &lt;a href=&#34;https://getpoole.com&#34;&gt;Poole&lt;/a&gt; and &lt;a href=&#34;https://github.com/ronv/listed&#34;&gt;Listed&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;features&#34;&gt;Features&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Minimalistic, clean and simple design&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Responsive design&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Inline CSS&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Anchor headings&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Tags&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;404 page&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compressed CSS and HTML&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;100/100 score on Lighthouse, Page Speed Insights &amp;amp; Webpagetest&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Robots.txt&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ultra fast&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Github comment&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Zhi Gao Ph.D</title>
      <link>//localhost:1313/_index2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/_index2/</guid>
      <description>&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;zhi-gao-phd&#34;&gt;Zhi Gao Ph.D&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Professor and Ph.D. Supervisor&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;&#xA;School of Remote Sensing and Information Engineering, Wuhan University&lt;br&gt;&#xA;Discipline Leader in Remote Sensing&lt;br&gt;&#xA;Deputy Dean, Academy of Engineering Excellence, Wuhan University&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;📧 &lt;a href=&#34;mailto:gaozhinus@gmail.com&#34;&gt;gaozhinus@gmail.com&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&#xA;📧 &lt;a href=&#34;mailto:gaozhinus@whu.edu.cn&#34;&gt;gaozhinus@whu.edu.cn&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;biography&#34;&gt;Biography&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Recipient of the National Young Thousand Talents Program&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Distinguished Professor of the &lt;em&gt;Chutian Scholars Program&lt;/em&gt;, Hubei Province&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Hubei Provincial Outstanding Young Scientist&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Principal Investigator of Major Projects funded by the National Natural Science Foundation of China (NSFC)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
